男子油麻地墮樓亡

油麻地文英街2-24號文英樓，下午1時半許，一名男子被發現由大廈天台墮下，重傷倒卧文英街路面，救護員接報到場證實男子當場死亡，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

跳樓好痛
聞氣最舒服

痛一下姐 好快冇知覺
人體血量流失到一定程度就會失去意識
所以痛楚好快就冇
慢慢唔痛

不過最爽都係聞氣

聞氣你死唔去既話成世癱瘓，到時連再自殺既能力都無

其實燒炭都係，所以最穩震應該係跳樓

最大鑊做鬼都要日日跳
因為自殺不是自然死 閻王會罰

文英咁矮，跳黎都辛苦

lm